一人一張同老婆合照。。。

你幾時死？

呢隻我來的..

你死先

我先斬能4你

郁我大佬?

點解要遮右眼

eye4hk果時影的..

你幫我地揸機

我斬能4你條傻屌

邊個係你..

幸福賓周

我係留眞

你識中文..

咁Wjsn就冇新歌了

好正確

韓國人識少少中文好正常

你冇合照？

仲上連登..

清D牙貢白..

我勁能skinny

清個頭幾圓下..

冇手指..

未求婚成功

左手

貢能sad

清貢多毛5熱？

清d毛色幾靚..

清幾多個老婆..

驚自爆 唔答。。。

同老婆影相都唔望鏡頭

嘩

樓主偷用我個樣
已經reported